(陰謀論)大家太天真 中共做既野唔係要統治香港 而係要徹底摧毁香港人呢個民族

唔知大家有無聽過一個喺1960年代進行既實驗叫老鼠烏托邦 (Mice Utopia Experiment)，容許我花少少時間引述整個實驗。

一班美國科學家將4對老鼠放喺只能容納 3000 隻老鼠既大型容器裡，並提供無限量的水、食物，無天敵或氣候變遷的影響，探測下喺空間限制既生存環境下，群體數量不斷增高，對老鼠既生態有咩影響。

一開始老鼠們的行為一切正常，但大家也知道老鼠超會生，於是在鼠群數量不斷急遽增加之後，一直到第 315 天時，老鼠的數量增加到了 620 隻，整個空間相當擁擠，鼠群們甚至擠到需要互相重疊；於是這個時候就出現了一個問題：因為數量太多，而老鼠們失去了扮演好自己的角色的意義。

這代表什麼呢？當數量太多、空間都被佔滿的時候，每隻老鼠在鼠群中的社會地位就會大亂，而這也表示，無論是雄鼠或雌鼠，都再也不想好好扮演自己在社會中的「角色」了，公鼠沒有傳宗接代的任務、母鼠也不用專心照顧小孩，反正老鼠那麼多對吧？這種狀況日益頻繁，導致壓力和敵對行爲增加，老鼠的解決辦法只能是：拚個你死我活，或著逃跑；但是，在封閉的空間不可能逃跑啊！於是暴力迅速升級，失去控制，一直到 600 天的時候，情況更是激烈，同類互吃、媽媽吃小孩、公鼠互相交配、母鼠也會和公鼠上演搶地盤的性別錯亂等等，整個體系已經大崩壞！

這些行為演變成所謂的「行為淪喪 (Behavioral Sink)」，到了最後，公鼠只顧著自己吃和睡，整個鼠群就停止交配、增長了，而這個老鼠烏托邦終於在 600 多天時告終，剩下的老鼠也再也沒辦法回到正常狀態了。約翰卡爾宏認為這能預言和人類最終的命運，把這樣的現象比喻為人類的「第二次死亡」；如果哪天人口密度已經高到會影響社會功能，而資源也不夠用的話，就有可能會導致整個群體的滅亡。

有冇即刻諗到啲咩？覺唔覺得有啲熟悉？不斷加入外來物種加速呢個生態既可存活空間，資源，目的唔單單係統治，而係要令原有物種滅亡，取而代之以新物種取代原有物種，成個過程同溫水煮話冇分別，不過唔係大家諗想統治咁簡單，而係要取代。唔需要動員一兵一卒，只需要將數十萬分之一嘅外來物種混入原有物種當中，加速飽和狀態，所以可以預計嘅係未來唔止150、300、3000個，可以想像既係無限制。

有無人可以答到我香港仲有邊一個地方係可以行得舒服既？

利申: 鳩up